荃灣黑社會出來報復

大家小心

全世界一齊推9月1號塞機場

有線頭先影到拎國旗同鐵通

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

9月1入機場

記者小心
仲有手足係現場？

一沒會覆卓

帶左紅絲帶揸鐵通，大家小心呀

邊到？而家全街街坊

一定會復仇

好恐怖

位置啦，咪齋up

頭盔囗罩帶左紅絲帶揸鐵通，大家小心呀

push

推

打左999先

以後唔該日日佔領機場

記者 小心呀

大鴻輝門口沙咀道

岩岩有線映住，有ching有back up

見到大量白衫揸鐵通

大鴻輝
入咗後巷依家
黃安全帽 紅絲手臂

啲警犬去哂邊？

cable 新聞有影到, 但我cap唔切圖
同步cable tg有pop news

去酒店瞓一晚，避一避先啦

有冇圖，組埋一齊抌上Twitter繼續heshtag chinazi

打示威者就叻！

貼 LINK 啦 屌你老母

正仆街！警犬係邊？！

片:

係
佢地咩人都打
特別打記者
啲狗不嬲想打記者，但佢唔可以明做
所以啲黑手一定對撚住記者打

612 721 811

831 中聯辦

901 塞爆機場

9月三罷

不分和勇！永不割席！

香港人 請為自由而戰
Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of our times

痴線
重警犬？私了佢

21:21

死仆街！

警犬走佢哋就出嚟

唔好落單

一個人?

哩啲一打一都打得贏....

黑再次合作, 睇清楚番, D警察無上前捉

[/quote]

要煲大段片，popo 又睇住班黑社會直行直過懶懶閒

又公然警黑合作

拎撚住武器行過速龍都無事

大家要小心
唔好落單
唔好落單
唔好落單

Push

拎撚住菜刀

痴撚線！

黑警係到睇戲?

等黑社會斬完人先出黎保護佢地

哩條阿叔行得好遊閑好似普通行街咁

睇唔撚睇度啊？古惑仔出嚟除咗氣勢就因為佢哋唔撚係和理非一埋去就開波架啦,當然死差老都係會知邊啲自己人，但係佢哋個係普通嘅手足再加埋啲和理非絕對比唔到出嚟,
所以佢哋人少啲但一衝嗰下其他人真係會散

死黑警

係未打路過已經放軟手腳無諗住捉

痴撚線
又唔拉

手足，到我哋接更

好黑暗

又係睇撚住佢地

打撚死哂佢！

Backup 片, 畀 民記 播出街

揸國旗就唔洗捉
大家學下野

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

929全球集會賀國慶

不割

第一日？

護旗手

咩直播有？

啱, 前線一人一支國旗收喺背囊

被人搜袋都唔驚

屍了！屍了！屍了！屍了！

黑警二隊出黎了

班差佬企係到睇做乜鳩？

到依刻都唔明共匪
明知依家做咩事 國際都會留意
重夠膽死放班黑社會出黎
搞到件事越搞越大
究竟係天要滅黨定失去理智 睇唔透

九月一入機場

圖?

退先,之後攪佢哋D生意,咪叫雞兄弟

back home la

荃灣好恐怖

見人但未見打

走啦 等雷劈死啲傻鳩

菜刀

咪去荃灣叫雞

cls

拎工具保護都防禦呀

大家小心呀😭

聽日四點狗隻記者會記得推爆佢

岩岩人多又做縮頭龜 而家冇人出來作威作福

屌你老母死黑警

次次都係啦

唔知佢地又鼠左去邊 大家小心

Chinazi出動!

等差佬走曬咪又出返黎

為29歲手足報仇！！

721
811

阿星牙
接力！

喺荃灣嘅手足要小心

完全唔知係女人

又一完美合作 煲大佢

#chinazi：愛國無罪 殺人有理 it is okay to kill in the name of patriotism

夠人就往死𥚃打

唔夠人就走

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋
揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋

差佬係出黎拉街坊 打手就班大陸佬 拉就差佬

大大力

Twitter

咩台

佢地一team就緊係無事啦。

手無吋鐡返屋企既市民咪要俾佢捉囉。

原來係香港唔做黑社會係犯法。

差佬係隔佬望住佢地拎菜刀四圍行喎

左上角 有線新聞i-cable 牙ching

肚腩咁大

咁大個有線

報復d乜春
次次都係佢地出黎9斬人

打死佢

btw 黑社會係咪睇緊post呀 咁得閒負皮我 叫你呀縮頭烏龜

荃灣伯伯被推tweet

retweet爆佢
集中retweet

文宣

全荃灣有幾多黑社會咁撚巴閉？

換件3 去黑警到

得喇唔好阻住d最新消息post啦

警黑合作

打定岩 要4 個鐘

黎料！！！

之後瘋狂洗樓做運動

一個都唔捉，吹呀

好少人

唔夠721村口咁明顯

有得散好散
警黑合佢
黑唔夠打警會出黎

721 2.0？

一堆廢中

遲左啦

依個時候應該報警 玩殘兩邊

打999係咪又沒人聽？

垃圾黑社會，成班阿伯

有囯旗大曬

999 有冇人聽？

垃圾黑社會，只有克警做後盾

黑社會勝在有克警做後盾

全世界都要知道真相！

兄弟爬山

警黑再度合作